c)

RCA
Vorteile:
 - Einfach zum implementieren
 - Standart Full-adder kann genutzt werden

Nachteile:
 - es werden mindestesn n Rechenschritte benötigt um 2 n-lange Zahlen zu berechnen.

 CLA
 Vorteile:
  - Kann die einzelenen bit einer Zahl parallel berechen. Damit schneller
  - Einfach Skalierbar
Nachteile:
  - Komplexe Schaltung, es können einfacher Fehler gemacht werden.
  - Es können keine normalen Full-adder genutzt werden. Deswegen ist es vlt. etwas teurer zu Bauen.

d)
Die meisten Desktop-Prozessoren verwenden ein "von Neuman Addierwerk". Auf einigen spezialisierten Prozesoren werden aber sicherlich noch andere Addierwerke verwendet.
